有無人whatsapp突然自己自動刪除信息？

剛剛發生的事，宜家熄咗手機唔敢開返...

logout晒全部whatsapp web先?

無登入到web ar

AN機?

我試過好多次 WHATSAPP 自己 send 相同 location 比人 ... 好彩電話無咸野唔係連份工都無埋.

有無多重登入左唔同裝置？